做按揭間律師行唔係銀行個list到，最後唔批

我申左4間銀行
竟然有一間話我用既律師行唔on list
最後唔批
搞錯
轉律師行係咪好煩？我都比左大訂

你入紙申請之前就要問定銀行你用個間律師行係咪on list, 另外你都要問返律師同邊幾間銀行做開按揭

好小發生呢D 事...
睇來你揀個間律師行有D 問題......

咁算啦
仲有3間on list無問題

咁岩姐，我另外中銀、建行、工商都on list

3間都支資，支資野係求撚其d

我兩次都唔揀中資...

可以搵駁腳律師行
不過又要比多幾千銀

無計，匯豐果d息高到

工商仲接新按咩?

接呀，點解唔接？

我搵hxbc做但aa介紹間律c行唔on list
(之前已經問過aa係咪會有呢個問題，佢話未聽過有分on唔on list信錯佢)
好彩律師行都幾正路，駁腳不另收費
佢提供另一間有合作關係既律師名俾我
就成功申請到